d女人排隊比錢拎定個銀包上手係咪會死

己經唔要求拎錢上手，繁忙時間又多人排隊又逼，個手袋又多野又亂，摷個銀包用成分鐘，摷完以為比到錢啦，呀屌佢老尾又要摷多個散銀包，你條仔同你扑野都唔會摷你咁耐啦

利申：毒撚排後面唔敢屌，比錢用左3秘

研究發現，女性如果拎定銀包上手俾錢嘅話，死亡率達100%

樓主一定好嬲，一頭一尾都係錯字